{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023072773214/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "가먼트 다잉 셔켓 - 카키"
    },
    "text": "8secondsブランドは三星物産ファッション部門で生産されるシャケットだ。 このシャケットはガーメントダイイング技法で製作され、自然な色と仕上げ処理が施されている。 素材は丈夫な綿素材で、ゆったりとしたフィット感で着心地が楽だ。 季節の変わり目には様々なインナーと一緒に羽織ることができる。 素材は表地なら100%で、洗濯方法は濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤を使わないようにする。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがある。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにする。 軽く手洗いすると飾り物が落ちない。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければならない。 金属副材料は皮膚と摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着している場合は注意して着用しなければならない。 水洗いの時、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがある。 白い製品に色移りする恐れがあるので、着用には気をつけなければならない。 水洗い時に収縮が発生し、摩擦で毛玉ができることもある。 強い日差しや照明によって変色することがあるので注意しなければならない。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャケットはどのような技法で製作されますか？",
            "answer": "このシャケットはガーメントダイイング技法で製作されます。"
        },
        {
            "question": "このシャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャケットの素材は丈夫な綿素材です。"
        },
        {
            "question": "このシャケットはどのような季節に着ることができますか？",
            "answer": "このシャケットは季節の変わり目に様々なインナーと一緒に羽織ることができます。"
        },
        {
            "question": "このシャケットの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このシャケットの洗濯方法は濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤を使わないようにすることです。"
        },
        {
            "question": "このシャケットの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "このシャケットを洗濯する際は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。また、洗剤が残らないように十分に洗濯することも重要です。"
        },
        {
            "question": "このシャケットの特別なお手入れ方法はありますか？",
            "answer": "このシャケットは軽く手洗いすると飾り物が落ちないです。また、機械洗濯や高温のアイロンかけは避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャケットを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このシャケットを着用する際は金属副材料が皮膚と摩擦しないよう注意する必要があります。また、装飾物が付着している場合には注意して着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャケットを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "このシャケットを水洗いする際には金属付着物によってサビが発生することがあります。また、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャケットの着用時に気をつけるべき点はありますか？",
            "answer": "このシャケットを着用する際は白い製品に色移りする恐れがあるため注意が必要です。また、水洗い時に収縮や摩擦による毛玉の発生、強い日差しや照明による変色にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャケットの製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 564
    }
}